東涌拎召換

大家好，我係逸東小毒男

巴打可唔可以帶我去溝囡

大家早晨 我係東涌甜蝦王

Same

你好！

無野好食

逸東